阿公叫我買條長紅

想問邊度有得買

amazon

黑社會聚餐

靚仔南出168

應該search咩

問基哥買啦

喂大佬正當人士

條一條布都咁貴

red tablecloth

要同烏鴉爭

基哥 隻烏鴉出幾多我出多....一蚊

冚家產係咪玩嘢 玩嘢入公廁

買長紅？

今日關二哥誕辰，大家都有頭有面

買咗毛澤東像未

嚟隻雀出幾多 我大飛出多。。。。。。。。一蚊

東方紅 太陽升 中國出了個毛澤東